前線最好收集定物資，預計11半or12會放狗驅散人群

一般12前唔會理你，但一接近12點或之後就會搞鳩你
盡快收集有用物資，但謹記只用作防守，不衝擊。
今次再衝又會比人有藉口，但企原地防守，佢地搞你，全香港媒體都睇住